屋企人比professor溝

個professor 30歲
身高1米8
幾令仔
屋企背景強大
但我屋企人都唔受 (窮等人家)
係我就出哂水比佢溝

令你老母

係我就轉機都滯啦

屋企人....
溝你呀嫲？

咩大學

痕大

好心你條A0毒撚咪撚日日FF啦屌你老母

我都想比professor溝

垃圾假膠

恆商就恆商啦, 佢邊忽有資格加個「大」字落去呀

以為真係prof, 點知係廢柴講師

恆管啊on9 識唔識分莊閒啊